% $File: demo.tex
% $Date: Mon May 07 20:21:11 2012 +0800
% $Author: jiakai <jia.kai66@gmail.com>

\section{效果演示}

演示视频见demo.avi，下面提供一些静态效果图(图片
原始文件见doc/report/res)。

\subsection{Mesh Demo}
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{res/comp-demo-mesh.jpg}
	\caption{Mesh Demo\label{fig:demo:mesh}}
\end{figure}
Mesh Demo见\figref{demo:mesh}，所演示效果：
阴影，透明，反射，多光源，BSP。

\subsection{Sphere Demo}
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{res/comp-demo-sphere.jpg}
	\caption{Sphere Demo\label{fig:demo:sphere}}
\end{figure}
Sphere Demo见\figref{demo:sphere}，所演示效果：
解析式生成的球(非Mesh)，解析式生成的无限大平面，
纹理，阴影，透明，反射，BSP。


\subsection{Sphere Demo with DOF}
\begin{figure}
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{res/comp-demo-sphere-dof.jpg}
	\caption{Sphere Demo with DOF\label{fig:demo:sphere-dof}}
\end{figure}
Sphere Demo with DOF见\figref{demo:sphere-dof}，主要演示DOF(Depth Of Field)。
